你地會買咩狗糧俾狗仔食？

市面上好多出名嘅狗糧都俾人話有唔好嘅成分
今日買包pronature holistic 狗糧
上網一check 就會見到
有人發現Pronature含有Menadione（甲萘醌）維生素K3有害物質，吃了會嚴重減弱免疫系統、導致皮膚和黏膜極度敏感。許多歐洲國家已禁止了 Menadione（甲萘醌）用於人的食物裡，基於它的副作用, 可導致永久損傷和死亡 。（其他含維生素K3的狗糧品牌包括 1st choice, Natural Life及 Fromm等）
想自己隻狗仔食得健康啲都咁難
各位巴絲有咩健康嘅狗糧推介下？

唐狗仔 6個月大 佢食左三個月 d毛好有光澤
之前比過taste of the wild 但全犬糧好似比puppy食唔係咁好 所以轉左食canidae

我個隻係積羅素 2歲半 而隻好似唔係好啱
但唔該你先

就兩歲開始轉食生肉糧

有咩牌子介紹？